msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: seattle-ready\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-03 21:22+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-02 16:50\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: seattle-ready\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 525328\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: django.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 37\n"

#: settings.py:100
msgid "Arabic"
msgstr "العربية"

#: settings.py:101
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: settings.py:102
msgid "English"
msgstr "English"

#: settings.py:103
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: settings.py:104
msgid "Russian"
msgstr "русский"

#: settings.py:105
msgid "Somali"
msgstr "Af-Soomaali"

#: settings.py:106
msgid "Spanish"
msgstr "español"

#: settings.py:107
msgid "Vietnamese"
msgstr "Tiếng Việt"

#: templates/about.html:19
msgid "The Hazard Ready Team"
msgstr "Hazard Ready 團隊"

#: templates/about.html:29
msgid ""
"Carson has a B.Sc. and M.Sc. in Geology from Western Washington University "
"and the University of Montana. She is now working on her PhD at Boise State "
"University where she studies how to best communicate natural hazard risk "
"information to broad audiences. She writes the content and processes the "
"data for each HazardReady site."
msgstr ""
"Carson 擁有 Western Washington University 和 University of Montana 的地質學理"
"學學士學位和理學碩士學位。她目前正在 Boise State University 攻讀博士學位，研"
"究如何最好地向廣大民眾傳達自然災害風險資訊。她為每個 HazardReady 網站編纂內容"
"並處理資料。"

#: templates/about.html:46
msgid ""
"Rebecca Bendick has a Ph.D. in geophysics from the University of Colorado. "
"Her research on tectonics and earthquake mechanics led to an interest in how "
"human communities are affected by natural disasters, and inspires her "
"ongoing efforts to help people better understand and prepare for them. She "
"writes and lectures on the ethics of science communication as well as on her "
"basic geophysical research."
msgstr ""
"Rebecca Bendick 擁有 University of Colorado 地球物理學博士學位。 她對構造學和"
"地震力學的研究引發了她對人類社群如何受到自然災害影響的興趣，並激勵她不斷努力"
"幫助人們更好地瞭解自然災害並為其做好準備。她撰寫有關科學傳播倫理以及基礎地球"
"物理研究的文章並組織講座。"

#: templates/about.html:62
msgid ""
"Grant Kier has a M.Sc. in geology from the University of Colorado. He is "
"broadly interested in community resilience in the context of manmade and "
"natural changes. He also has a background in business practices and "
"currently works on economic development, fostering small and startup "
"companies in western Montana."
msgstr ""
"Grant Kier 擁有 University of Colorado 地質學理學碩士學位。他對人為和自然變化"
"情況下的社群復原力非常感興趣。他還擁有商業實踐背景，目前致力於經濟發展，在"
"Montana (蒙大拿州) 西部培育小型和初創公司。"

#: templates/about.html:69
msgid "The Hazard Ready Project"
msgstr "Hazard Ready 項目"

#: templates/about.html:72
msgid "Hazard Ready homepage"
msgstr "Hazard Ready 主頁"

#: templates/about.html:82
#, python-format
msgid ""
"%(title)s is designed to help educate and prepare people for disasters that "
"occur in their area. Disasters don’t strike locations equally so we found it "
"important to give location specific information in order to properly "
"prepare. %(title)s organizes current information and packages it in a way "
"that makes it accessible for any %(area_name)s resident."
msgstr ""
"%(title)s 旨在幫助教導人們並為其所在社區可能發生的災難做好準備。災難對不同地"
"點的影響並不相同，因此我們發現提供特定地點的資訊以做好適當的準備非常重要。 "
"%(title)s 整合目前的資料，讓 %(area_name)s 的居民易於取閱。"

#: templates/about.html:85
#, python-format
msgid ""
"This site uses the most up-to-date hazard risk data available for "
"%(area_name)s. The user of this site is responsible for verifying any "
"particular information with the original data sources. Although these data "
"represent the best current assessment of hazards, they are not predictive of "
"future events. The descriptions of risk and how to prepare for those risks "
"are based on best information from the American Red Cross and the Federal "
"Emergency Management Agency."
msgstr ""
"本網站使用 %(area_name)s 可用的最新風險數據。本網站的使用者有責任使用原始數據"
"來源核實任何特定資訊。儘管這些數據代表當前對災害的最佳評估，但它們並不預測未"
"來事件。對風險的描述以及如何為這些風險做好準備是基於American Red Cross (美國"
"紅十字會) 和Federal Emergency Management Agency (聯邦應緊急管理署) 的最佳資"
"訊。"

#: templates/about.html:89
msgid "build/flowchart.jpg"
msgstr "build/flowchart.jpg"

#: templates/about.html:92
msgid ""
"How we build Hazard Ready Sites: 1. Gather data. Locate the most relevant "
"and up-to-date data on natural hazards for your region from trusted sources "
"like FEMA, NOAA, and the USGS. 2. Quality Check. Work with local partners "
"(community groups & emergency managers) to ensure the data and infomration "
"are accurate. 3. Process data. Make the data compatible with Hazard Ready "
"software. 4. Build content. Write the webpage text, gather images and "
"videos, locate local resources for each hazard and region. 5. Feedback and "
"focus groups. Discuss content and designs to ensure the information fits "
"each community's needs. 6. Revise, revise, revise and launch site!"
msgstr ""
"我們如何建立 Hazard Ready 網站：1. 收集數據。從 FEMA、NOAA 和 USGS 等可靠來源"
"找到與您所在區域最相關和最新的自然災害數據。2. 品質檢查。與當地合作夥伴 (社區"
"團體和應急管理人員) 合作，確保數據和資料準確無誤。3. 處理數據。使數據與 "
"Hazard Ready 軟體相容。4. 構建內容。編寫網頁文字，收集圖片和影片，為每個災害"
"和區域放置本地資源。5. 意見反饋和焦點小組。討論內容和設計以確保資訊符合每個社"
"群的需求。6. 修改、修改、修改、上線！"

#: templates/about.html:100
#, python-format
msgid ""
"Data used for %(title)s is available for download <a href=\"%(download)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">here</a>."
msgstr ""
"%(title)s 使用的數據，<a href=\"%(download)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">按這裡下載</a>。"

#: templates/data.html:17
msgid "Data overview images for Seattle and King County Ready"
msgstr "「西雅圖和金縣準備就緒」的數據概覽圖像"

#: templates/data.html:23
msgid "A map of King County, Washington, indicating hazard intensity"
msgstr "華盛頓州金縣地圖，顯示災害強度"

#: templates/data.html:30
msgid "Data sources for Seattle and King County Ready"
msgstr "「西雅圖和金縣準備就緒」的數據來源"

#: templates/data.html:33
msgid "Earthquake"
msgstr "地震"

#: templates/data.html:34
msgid "M6.8 2001 Nisqually Earthquake Shaking"
msgstr "M6.8 2001 Nisqually 地震"

#: templates/data.html:37 templates/data.html:41 templates/data.html:45
#: templates/data.html:49 templates/data.html:53 templates/data.html:57
#: templates/data.html:63 templates/data.html:70 templates/data.html:73
#: templates/data.html:77 templates/data.html:80 templates/data.html:87
#: templates/data.html:91 templates/data.html:103 templates/data.html:107
msgid "Accessed"
msgstr "已存取"

#: templates/data.html:37 templates/data.html:41 templates/data.html:45
#: templates/data.html:49 templates/data.html:53 templates/data.html:57
#: templates/data.html:63 templates/data.html:70 templates/data.html:73
#: templates/data.html:77 templates/data.html:80 templates/data.html:87
#: templates/data.html:91 templates/data.html:103 templates/data.html:107
msgid "June"
msgstr "6 月"

#: templates/data.html:39
msgid "Seattle Fault Earthquake Scenario"
msgstr "西雅圖斷層地震情景"

#: templates/data.html:43
msgid "Cascadia Shaking Scenario"
msgstr "Cascadia 震動場景"

#: templates/data.html:47
msgid "Cascadia Displaced Households"
msgstr "Cascadia 流離失所家庭"

#: templates/data.html:51
msgid "Liquefaction"
msgstr "土壤液化"

#: templates/data.html:55
msgid "Tsunami"
msgstr "海嘯"

#: templates/data.html:61
msgid "Volcano"
msgstr "火山"

#: templates/data.html:67
msgid "Landslide"
msgstr "山泥傾瀉"

#: templates/data.html:68
msgid "Historical Landslides"
msgstr "歷史上的山泥傾瀉"

#: templates/data.html:75
msgid "Steep Slope Potential"
msgstr "陡坡潛在風險"

#: templates/data.html:84
msgid "Flood"
msgstr "水災"

#: templates/data.html:85
msgid "Flood Hazard Zones"
msgstr "水災危險區"

#: templates/data.html:89
msgid "Channel Migration Zones"
msgstr "水道遷移區"

#: templates/data.html:93
msgid "Dam Inundation Maps"
msgstr "大壩氾濫地圖"

#: templates/data.html:100
msgid "Wildfire"
msgstr "山火"

#: templates/data.html:101
msgid "Wildland Urban Interface (WUI) Zones"
msgstr "荒地城市接壤 (WUI) 分區"

#: templates/data.html:105
msgid "Fire Hazard Potential"
msgstr "火災潛在風險"

#: templates/data.html:111
msgid "Summer Weather"
msgstr "夏季天氣"

#: templates/data.html:117
msgid "Questions or concerns about the data? Contact:"
msgstr "對數據有疑問或顧慮？請聯絡："

#: templates/data.html:120
msgid "flood"
msgstr "水災"

#: templates/data.html:123 templates/data.html:126 templates/data.html:132
msgid "earthquake"
msgstr "地震"

#: templates/data.html:123 templates/data.html:132
msgid "landslide"
msgstr "山泥傾瀉"

#: templates/data.html:123
msgid "tsunami"
msgstr "海嘯"

#: templates/data.html:123 templates/data.html:126 templates/data.html:132
msgid "volcano"
msgstr "火山"

#: templates/data.html:129
msgid "wildfire"
msgstr "山火"

#: templates/found_content.html:11
msgid "What to expect for"
msgstr "會出現什麼情況"

#: templates/found_content.html:17
msgid "try&nbsp;a&nbsp;new&nbsp;address"
msgstr "嘗試&nbsp;一個&nbsp;新&nbsp;地址"

#: templates/found_content.html:36
msgid "Prepare!"
msgstr "做好準備！"

#: templates/found_content.html:49
#, python-format
msgid "An intensity meter at %(percentage)s%%"
msgstr "%(percentage)s%% 的強度計"

#: templates/found_content.html:57
msgid "Light shaking&nbsp;&mdash; No damage"
msgstr "輕微搖晃&nbsp;&mdash; 沒有損害"

#: templates/found_content.html:59
msgid "Very Low Hazard"
msgstr "風險極低"

#: templates/found_content.html:64
msgid "Violent shaking&nbsp;&mdash; Heavy damage"
msgstr "劇烈搖晃&nbsp;&mdash; 嚴重損害"

#: templates/found_content.html:66
msgid "Very High Hazard"
msgstr "風險極高"

#: templates/geek_box.html:7
msgid "Who made this?"
msgstr "這是誰製作的？"

#: templates/geek_box.html:11
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                Have questions? View the <a href=\"%(about_url)s\" "
"target=\"_blank\">About</a> page or <a href=\"mailto:%(email)s\">email the "
"Hazard Ready creators</a> for more information.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"                有問題嗎？請查看<a href=\"%(about_url)s\" target=\"_blank\">"
"關於我們</a>頁面或<a href=\"mailto:%(email)s\">電郵給 Hazard Ready 創作者</a>"
"以獲得更多資訊。\n"
"            "

#: templates/geek_box.html:15
#, python-format
msgid ""
"Have questions? View the <a href=\"%(about_url)s\" target=\"_blank\">About</"
"a> page for more information.\""
msgstr ""
"有問題嗎？請查看<a href=\"%(about_url)s\" target=\"_blank\">關於我們</a>頁面"
"以獲得更多資訊。\""

#: templates/head-meta.html:12 templates/header.html:25
msgid ""
"Enter your location for a personalized report on your risks and how to "
"prepare."
msgstr "輸入您所處的位置以獲得當地風險評估及如何應對的個別報告。"

#: templates/header.html:23
msgid "Find Me"
msgstr "查找"

#: templates/header.html:27
msgid "Enter an address."
msgstr "輸入地址。"

#: templates/header.html:39
msgid "We had a problem finding that location."
msgstr "在查找該地點時遇到問題。"

#: templates/header.html:42
msgid ""
"Please allow your web browser to access your location in order to use Find "
"Me."
msgstr "請允許您的網頁瀏覽器使用您的位置，以便使用「查找」功能。"

#: templates/header_links.html:4
msgid "About"
msgstr "關於我們"

#: templates/header_links.html:7
msgid "Data"
msgstr "數據"

#: templates/index.html:21
msgid "Natural disasters can strike at any time."
msgstr "自然災害隨時可能發生。"

#: templates/index.html:23
msgid "Get a personalized report"
msgstr "取得個別報告"

#: templates/index.html:24
msgid ""
"Give a location by typing in the box at the top of the page, clicking on the "
"map, or clicking 'find me'. You'll get a personalized report on your natural "
"hazard risks and steps you can take to prepare."
msgstr ""
"在頁面頂部的框中輸入一個位置、在地圖點按一下或按一下「查找」。您將獲得一份關"
"於您所在位置的自然災害風險報告以及可以採取的應對步驟。"

#: templates/index.html:36
msgid "What are my risks?"
msgstr "我面臨哪些風險？"

#: templates/index.html:37
msgid "What to Expect"
msgstr "會出現什麼情況"

#: templates/index.html:38
#, python-format
msgid ""
" %(site_title)s gives you an idea of which\n"
"              natural disasters you might experience in the future based on "
"a\n"
"              location in %(area_name)s. "
msgstr ""
" %(site_title)s 讓您根據\n"
"              在 %(area_name)s 的具體位置瞭解\n"
"              您將來可能會經歷那些自然災害。 "

#: templates/index.html:41
msgid "How to Prepare"
msgstr "如何應對"

#: templates/index.html:42
msgid ""
"You have the power to make a difference. Find out how you can protect your "
"loved ones and home before the next disaster hits."
msgstr "你有能力作出改變。瞭解如何在下一次災難來襲之前保護您的親友和家園。"

#: templates/index.html:43
msgid "In Recent History"
msgstr "近期記錄"

#: templates/index.html:44
#, python-format
msgid ""
" Find out which disasters have struck %(settings.area_name)s in the past, "
"what impact they had, and where\n"
"              they happened. "
msgstr ""
" 瞭解 %(settings.area_name)s 過去經歷過什麼災害，受到什麼影響，以及災害發生"
"的\n"
"              具體位置。 "

#: templates/index.html:50
msgid "About the Data"
msgstr "關於數據"

#: templates/index.html:52
#, python-format
msgid ""
"This site uses the most up-to-date hazard risk data available for "
"%(area_name)s. The user of this site is responsible for verifying any "
"particular information with the original <a href=\"%(data_source_link)s\" "
"target=\"_blank\">data sources</a>. Although these data represent the best "
"current assessment of hazards, they are not predictive of future events. The "
"descriptions of risk and how to prepare for those risks are based on best "
"information from the American Red Cross and the Federal Emergency Management "
"Agency."
msgstr ""
"本網站使用 %(area_name)s 可用的最新危險風險數據。本網站的使用者有責任使用原始"
"<a href=\"%(data_source_link)s\" target=\"_blank\">數據來源</a>核實任何特定資"
"訊。儘管這些數據代表當前對災害的最佳評估，但它們並不預測未來事件。對風險的描"
"述以及如何為這些風險做好準備基於美國紅十字會和聯邦應急管理署的最佳資訊。"

#: templates/index.html:70
msgid "Getting results for your location..."
msgstr "正在讀取您的位置的結果…"

#: templates/language_selector.html:27
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: templates/no_content_found.html:6
msgid "No information available for"
msgstr "沒有資訊："

#: templates/no_content_found.html:9
msgid "Wrong address? Start over"
msgstr "地址錯誤？從新再來"

#: templates/no_content_found.html:21
msgid "No information available."
msgstr "沒有資訊。"

#: templates/no_content_found.html:23
#, python-format
msgid "It looks like your location is outside of %(area_name)s."
msgstr "似乎您的位置在 %(area_name)s 之外。"

#: templates/no_content_found.html:24
msgid ""
"While we value and promote resilience everywhere, the data that powers this "
"site isn't available for other places yet."
msgstr ""
"儘管我們重視並支持在任何位置做好應對準備，但為本網站提供支援的數據尚不適用於"
"其他地點。"

#: templates/prepare.html:21
msgid "Take the first step toward getting prepared"
msgstr "邁出做好應對準備的第一步"

#: templates/prepare.html:24
msgid ""
"There are a few simple steps we can take to make our families and community "
"more prepared for emergencies. It doesn't have to be expensive or difficult. "
"You may have already done some of it! You can use the checklist at the "
"bottom of this page to keep track of how much you've done."
msgstr ""
"我們可以採取一些簡單的步驟，讓我們的家庭和社群為緊急情況做好更充分的應對準"
"備。這不一定很昂貴，也不一定很難完成。您可能已經完成了其中一些！ 您可以使用本"
"頁底部的檢查清單來查看已完成的準備事項。"

#: templates/prepare.html:89
msgid "This activity"
msgstr "此活動"

#: templates/prepare.html:90
msgid "Print Checklist"
msgstr "列印檢查清單"

#: templates/prepare.html:94
msgid "Completed?"
msgstr "已完成？"

#: templates/prepare.html:95
msgid "Activity"
msgstr "活動"

#: templates/prepare.html:96 templates/prepare.html:112
msgid "reduces emotional and physical harm"
msgstr "減少情緒和身體傷害"

#: templates/prepare.html:98 templates/prepare.html:114
msgid "is useful for other situations"
msgstr "對於其他情況很有用"

#: templates/prepare.html:100 templates/prepare.html:116
msgid "helps protect property"
msgstr "幫助保護資產"

#: templates/prepare.html:102
msgid "costs"
msgstr "費用"

#: templates/prepare.html:104
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: templates/prepare.html:142
msgid "Key:"
msgstr "關鍵："

#: templates/prepare.html:151
msgid "or more"
msgstr "或更多"

#: templates/registration/login.html:3
#: templates/registration/user_interactions.html:3
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: templates/registration/login.html:4
#: templates/registration/user_interactions.html:5
#: templates/registration/user_profile.html:26
#: templates/registration/user_signup.html:4
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/registration/login.html:8
#: templates/registration/password_change_form.html:16
msgid "Required."
msgstr "必要。"

#: templates/registration/login.html:12
msgid "Username (your email address)"
msgstr "使用者名字 (您的電子郵件地址)"

#: templates/registration/login.html:15
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: templates/registration/login.html:26
#, python-format
msgid ""
"Did you forget your password? Reset it <a href=\"%(password_url)s\">here</a>."
msgstr "忘記密碼？在<a href=\"%(password_url)s\">這裡重設</a>。"

#: templates/registration/password_change_done.html:13
msgid "Your password was changed."
msgstr "您的密碼已變更。"

#: templates/registration/password_change_form.html:15
msgid ""
"Please enter your old password, for security’s sake, and then enter your new "
"password twice so we can verify you typed it in correctly."
msgstr "為保證安全，請輸入舊密碼，然後再輸入新密碼兩次，以確認輸入正確新密碼。"

#: templates/registration/password_change_form.html:21
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] "請修正下方的錯誤。"

#: templates/registration/password_change_form.html:47
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:33
#: templates/registration/user_profile.html:28
msgid "Change my password"
msgstr "變更密碼"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:13
msgid "Your password has been set."
msgstr "您的密碼已設定。"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:15
msgid "Enter a new password"
msgstr "輸入新密碼"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:18
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr "請輸入新密碼兩次，以確認輸入正確新密碼。"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:24
msgid "New password:"
msgstr "新密碼："

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:29
msgid "Confirm password:"
msgstr "確認密碼："

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:40
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a new password reset."
msgstr "密碼重設連結無效，可能是因為它曾被使用。請重新申請重設密碼。"

#: templates/registration/password_reset_done.html:13
msgid "Please check your email."
msgstr "請檢查電子郵件。"

#: templates/registration/password_reset_done.html:14
msgid ""
"We’ve emailed you instructions for setting your password, if an account "
"exists with the email you entered. You should receive them shortly."
msgstr ""
"如果您輸入的電子郵件地址已有存在帳號，我們已透過電子郵件向您寄送了設定密碼的"
"說明。您應該很快就會收到。"

#: templates/registration/password_reset_done.html:16
msgid ""
"If you don’t receive an email, please make sure you’ve entered the address "
"you registered with, and check your spam folder."
msgstr ""
"如果您沒有收到電子郵件，請檢查輸入的電郵地址是否正確，同時檢查垃圾郵件資料"
"夾。"

#: templates/registration/password_reset_form.html:14
msgid "Reset your password"
msgstr "重設密碼"

#: templates/registration/password_reset_form.html:15
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your email address below, and we’ll email "
"instructions for setting a new one."
msgstr ""
"忘記密碼？在下方輸入您的電子郵件地址，我們將透過電子郵件寄送有關設定新密碼的"
"說明。"

#: templates/registration/password_reset_form.html:20
msgid "Email address:"
msgstr "電子郵件地址："

#: templates/registration/password_reset_form.html:24
msgid "Reset my password"
msgstr "重設密碼"

#: templates/registration/user_interactions.html:4
#: templates/registration/user_signup.html:3
msgid "Sign Up"
msgstr "登記"

#: templates/registration/user_interactions.html:6
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: templates/registration/user_interactions.html:7
msgid "Update My Info"
msgstr "更新我的資料"

#: templates/registration/user_interactions.html:23
#, python-format
msgid "Welcome back, <span class=\"username\">%(username)s</span>!"
msgstr "歡迎回來，<span class=\"username\">%(username)s</span>！"

#: templates/registration/user_interactions.html:25
msgid "We're logging you in. Just a moment..."
msgstr "正在登入，請稍等……"

#: templates/registration/user_interactions.html:33
msgid "Welcome back!"
msgstr "歡迎回來！"

#: templates/registration/user_interactions.html:35
#, python-format
msgid ""
"If your username isn't <span class=\"username\">%(username)s</span>, you "
"might want to log out."
msgstr ""
"如果 <span class=\"username\">%(username)s</span> 不是你的使用者名字，請登"
"出。"

#: templates/registration/user_interactions.html:43
msgid "Receive Important Updates"
msgstr "接收重要更新資訊"

#: templates/registration/user_interactions.html:45
msgid ""
"Keep your family, friends, and neighbors safe. Sign up to get email updates "
"about seasonal hazards like fires, floods, and snow storms. If a natural "
"disaster happens in your area, we’ll send you updates so you can stay "
"informed. We’ll ask for your email address and physical address. Your "
"information will be secure, and we won’t contact you for any other reason."
msgstr ""
"確保您的家人、朋友和鄰居的安全。登記以取得有關火災、洪水和暴風雪等季節性災害"
"的電子郵件更新資訊。如果您所在地區發生自然災害，我們會向您寄送最新資訊，以便"
"您隨時瞭解情況。我們會詢問您的電子郵件地址和實際居住地址。您的資料是安全的，"
"我們不會因任何其他原因與您聯絡。"

#: templates/registration/user_profile.html:4
msgid "Update Your Information"
msgstr "更新您的資料"

#: templates/registration/user_profile.html:8
#: templates/registration/user_signup.html:17
msgid "Street Address"
msgstr "街道地址"

#: templates/registration/user_profile.html:11
#: templates/registration/user_signup.html:20
msgid "Other Address Information"
msgstr "其他地址資訊"

#: templates/registration/user_profile.html:14
#: templates/registration/user_signup.html:23
msgid "City"
msgstr "城市"

#: templates/registration/user_profile.html:17
#: templates/registration/user_signup.html:26
msgid "State"
msgstr "州"

#: templates/registration/user_profile.html:20
#: templates/registration/user_signup.html:29
msgid "Zip Code"
msgstr "郵遞區號"

#: templates/registration/user_profile.html:25
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/registration/user_signup.html:11
msgid "Email address (this will be your username)"
msgstr "電子郵件地址 (這將成為您的使用者名字)"

#: templates/registration/user_signup.html:14
msgid "Password (more than 8 characters long, please)"
msgstr "密碼 (長度應超過 8 字元)"

#: templates/registration/user_signup.html:39
msgid "Need some help? <a href=\"mailto:help@hazardready.org\">Email us.</a>"
msgstr "需要幫助嗎？<a href=\"mailto:help@hazardready.org\">電郵給我們。</a>"

#: templatetags/show_cost.py:8
msgid "Free!"
msgstr "免費！"

#: templatetags/show_cost.py:13 templatetags/show_cost.py:23
#: templatetags/show_cost_header.py:13
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: templatetags/show_cost.py:18 templatetags/show_cost_header.py:8
msgid "Get Started - It’s Free!"
msgstr "立即開始 - 完全免費！"

#: templatetags/show_cost.py:19 templatetags/show_cost_header.py:9
msgid "Next Steps"
msgstr "後續步驟"

#: templatetags/show_cost.py:20 templatetags/show_cost_header.py:10
msgid "Keep Going"
msgstr "繼續加油"

#: views.py:49
msgid "That email address has already been used. Try logging in instead."
msgstr "該電子郵件地址已被使用。請嘗試登入。"

#: views.py:57 views.py:74 views.py:85 views.py:112
msgid "Whoops, we're not sure what happened there. Maybe you should try again."
msgstr "哎唷，我們不確定發生了什麼。請再試一次。"

#: views.py:91
msgid ""
"Thanks for signing up! We'll get ahold of you with relevant news and "
"information. You can come back anytime to update your address."
msgstr "感謝登記！我們將與您聯絡並提供相關新聞和資訊。您可以隨時回來更新地址。"

#: views.py:117
msgid "Thanks for keeping us up to date!"
msgstr "感謝您提供最新資訊！"
